認真一問，做空中服務員的 career path 係？

有冇人後生做空姐做到退休？定係會轉去其他 position ？

飛雞👉🏻狩獵筍盤👉🏻搵人埋單👉🏻全職幸福少婦

做到退休？你見過啲阿嬋級空姐未

証明樓主只坐過econ 廉航

老公頂唔順帶咁多頂帽⋯⋯離婚⋯⋯老飛雞無人屌⋯⋯一樓一

g->飛g->高級g/酒店g->私家g

美國空婆

老公自己都玩緊幾隻wfc

d阿嬋空姐仲要串柒柒 抵啦

空姐>阿姐>office
>地勤>office
>office
>少奶奶生活